# B-Technic Test By Sergio Peña

Prueba tecnica con react.js para lectura de un archivo plano, mapeo de información y posterior muestra en una tabla.

## Ejecutar localmente

    $ npm update / $ sudo npm update  
    $ npm start

## Archivo prueba

El archivo plano para la prueba, esta ubicado en /data/ubigeos.txt
